แฟน
เกม
Pokemon
ฮ่องกง
ตัว
ประท้วง
เหตุ
ชอบใจ
ชื่อ
ใหม่
โปเก
ม่อน
เกม
RPG
สะสม
มอ
นสเตอร์
ค
ลา
ส
สิ
คอ
ย่าง
Pokemon
ชื่นชอบ
วัย
เด็ก
ใคร
คน
กำลังจะ
ภาค
ใหม่
นั่น
ภาค
SunMoon
วาง
จำหน่าย
วันที่
18
พฤศจิกายน
2559
เขต
อเมริกาเหนือ
ญี่ปุ่น
23
พฤศจิกายน
2559
เขต
ยุโรป
ตัว
เกม
สามารถ
รองรับ
ภาษา
ทั้งหมด
9
ภาษา
ภาษา
ประเทศ
จีน
แผ่นดินใหญ่
ฮ่องกง
ไต้หวัน
ภาษา
ที่
เกิด
ปัญหา
ดังกล่าว

